慘 新海誠新作天氣之子外判比強國公司做

又玩井語? 又要我估?

慘 字都未識分

井仔唔好正皮自己

慘 新海誠新作天氣之子外判比印度公司做

看圖作故仔？

證明到啲咩 睇唔明 解釋下

除咗見到有個#字 完全唔明up乜鳩

LOTP
佢拎到份野可能係響日本公司做
又或者係個人名義外判
又或者佢係日本人開支博

垃圾

傻鳩井狗

垃鳩圾post

果然井狗係姓屈

笑撚到我

之前咪有po有連登仔講過日本動畫公司成日外判俾支那公司架啦

你話外判比你仲合理啦

慘 新海誠新作天氣之子外判比#狗做

牙井幾時外判出post

咁都得

過左咁耐有答案未？

未有

咁幾時先有答案?

又有排等答案

唔會有

諗緊
要等下

樓主解答大家未

咪催

樓主掛住玩jer仔

咪屈

無屈呀
剛剛仲貼緊鹹野
三次元女人會肥係咪二次元女角最好j

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢扮盲

仲扮聾 出嚟未 #

覆未呀

回覆機制判左俾印度公司做

印度人好勤力

笑撚dead me

唔好笑人弱智啦-.-

看圖講故事

推

笑4

認錯未？

無錯點認